熱刺今晚失分，著皇軍軍服去南京表演大屠殺

去得

推

樓主求仁得仁

ok

一路殺一路食沙律食到爆炸ok?

過到關算你叻

wowww

同關員講 我要屌爆習近平老母

頭都唔洗洗

李某、高某、項某、胡某、劉某等人於8月1日前往上海拍照聚會。8月3日晚，其中四人身穿二戰日軍軍服在四行倉庫抗戰紀念廣場（彈孔牆）拍攝照片。數日後，李某在QQ空間發表照片並配發文字[1]。參與拍攝的「利馮茲·維森」（是否是李某不詳）稱拍攝照片為「夜襲四行」，照片內容描繪為「戰爭末期曾經參與過上海事變的將校故地重遊。」第二次上海事變是日本方面對淞滬會戰的稱謂，同時自認為「漢奸」[2]。

8月7日，有網友在新浪微博披露此事，轉發兩張截圖，一張為四人合影照片，另一張是「利馮茲·維森」的網文圖片[2]。次日上午，網友表示新浪微博已將披露此事的微博刪除[3]。

8月8日，四行倉庫抗戰紀念館相關負責人馬先生接受採訪時，表示「作為一個國家級的抗戰歷史紀念館，我們對於這一行為表示嚴厲的譴責和憤慨！[2]」同日，上海市公安局指示靜安分局處理此事。此後，李某五人投案[1]。

8月23日，靜安分局對五人中的李某、高某、項某處以行政拘留處罰，未成年的胡某、劉某予以教育訓誡[1][4]。同日，上海市公安局在新浪微博帳號——@警民直通車-上海對此進行了通報[1]。

14日落唔返黎，仲要比人以為叫雞比人拉左

報左警

不安 999

咁大製作實支持

Lm

熱刺係12點後失
都唔係今晚失分
點找數

駁唔到

真

點夠你玩

笠水

改名未

Okok

你改名未

未夠30日

係

大陸狗死返大陸

屌你又係喎

google係咁

你都係大陸狗

咪屈

強力部門今晚會探樓主

睇你最低揀中文定英文架姐

撐卡綠仔

加油樓主

樓主敢咁做 我表演著美軍軍服去日本放核彈

g持

你表演係空門擋隊友入波
我扮古治

古治係點

係嘅樓主就快撚啲
大把人等緊

你敢咁做 我去波蘭扮希德拉演講

特*

你做既我去烏克蘭扮普京

你唔洗找數 > n賓唔洗找數 > 我唔洗找數

演講有幾難呀屌你老母 自己喺酒店房講都得啦

走數就走數啦 咁撚多籍口 正一仆街仔

波蘭人見到希特拉 = 熱血公民見到習大大咁

我屌你老母？

比喻錯左 你地熱犬紅底來

我見到習近平=見到個肥畜豬頭

咩叫你地熱犬？
你唔係咩？

你認你係

唔理咁多，報左驚先

無錯
我就係奠松泰！

come on~

名？

改完名走數又勁左

快

白卡仔

一直都咁勁

樓豬敢找數
我即刻上去做第一個俾你屠殺嘅死獌狗

用番英國時間計

樓主準備好未